# Kodi Media Center language file
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: XBMC Main\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://trac.xbmc.org/\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: Kodi Translation Team\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) (http://www.transifex.com/projects/p/xbmc-main/language/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#Game Launcher

msgctxt "#33000"
msgid "Games"
msgstr "遊戲"

msgctxt "#33001"
msgid "Find Games"
msgstr "尋找遊戲"

msgctxt "#33002"
msgid "Launch Steam"
msgstr "啟動 Steam"

msgctxt "#33003"
msgid "Finding games...."
msgstr "正在尋找遊戲...."

msgctxt "#33004"
msgid "Game(s) found"
msgstr "找到的遊戲"

msgctxt "#33005"
msgid "Edit title"
msgstr "編輯標題"

msgctxt "#33006"
msgid "Edit path"
msgstr "編輯路徑"

msgctxt "#33007"
msgid "Edit icon"
msgstr "編輯圖示"

msgctxt "#33008"
msgid "Edit fanart"
msgstr "編輯同人圖 (fanart)"


msgctxt "#33009"
msgid "Launch Origin"
msgstr "啟動 Origin"

msgctxt "#33010"
msgid "Launch GOG Galaxy"
msgstr "啟動 GOG Galaxy"

msgctxt "#33011"
msgid "Launch Uplay"
msgstr "啟動 Uplay"

msgctxt "#33012"
msgid "Launch Battle.net"
msgstr "啟動 Battle.net"

msgctxt "#33013"
msgid " Add Game"
msgstr " 新增遊戲"

msgctxt "#33014"
msgid "Enter Game Name"
msgstr "輸入遊戲名稱"

msgctxt "#33015"
msgid "Select Game Executable"
msgstr "選擇遊戲執行檔"

msgctxt "#33016"
msgid "Select Game Thumb Image"
msgstr "選擇遊戲縮圖影像"

msgctxt "#33017"
msgid "Select Game Fanart Image"
msgstr "選擇遊戲自製影像"

msgctxt "#33018"
msgid "Add to Home Page Menu Addons"
msgstr "新增至首頁功能表附加元件"

msgctxt "#33019"
msgid "Remove from Home Page Menu Addon"
msgstr "從首頁功能表附加元件移除"

msgctxt "#33020"
msgid "Add to Home Page Games Sub-menu"
msgstr "新增至首頁遊戲子功能表"

msgctxt "#33021"
msgid "Remove from Home Page Games Sub-menu"
msgstr "從首頁遊戲子功能表移除"

msgctxt "#33022"
msgid "Fanart"
msgstr "自製圖片"

msgctxt "#33023"
msgid "Do you want to set a fanart?"
msgstr "您是否要設定自製圖片？"

msgctxt "#33024"
msgid "Select Home Menu Addon"
msgstr "選擇首頁功能表附加元件"

msgctxt "#33025"
msgid "Select Home Page Games Sub-menu Addons"
msgstr "選擇首頁遊戲子功能表附加元件"

msgctxt "#33026"
msgid "Remove Game"
msgstr "移除遊戲"

